有冇人試過偷食唔小心搞大咗人哋個肚

先講下小弟嘅經歷
話說本身已經有個拍咗六七年嘅女朋友
好穩定準備結婚買樓
不過前排我公司黎咗個幾靚嘅女同事
但佢本身都有男朋友
所以我哋一開始都只係普通傾下計
lunch 間中一齊食下飯咁冇乜特別
識咗幾月之後都開始有啲曖昧
再隔多排佢同佢條仔散咗
咁之後我哋就開始越黎越close
最後好自然咁上埋床
搞過幾次野之後
佢就同我講其實佢一直以黎都有食開藥(避孕丸) 所以我其實唔一定要戴套可以射喺入面
講真我連自己條女都未中出過
而家有得射喺入面緊係想試下㗎啦
最後中出過佢4次咁大把
佢就同我講佢有咗。。。
屌佢老母佢解釋番有幾日好似食漏咗
佢問我會唔會同而家女朋友分手同佢正式一齊
唉但我唔知點解硬係覺得個肚根本唔係我
而係佢條ex
覺得成件事係個局咁
就好似佢原先俾佢條ex 中出即飛完就特登叫我中出佢
再扮到個肚係我嘅 揾我去埋單咁
雖然都有機會係我嘅 但我真係唔想戴成世綠帽
如果只係我諗多咗嘅當然會負責任啦
但似乎去家計會落咗個b
會對我佢同我女朋友三方面都會好啲

收撚皮啦屌你老母好撚假呀

好似見過篇文

請善用起底功能

生左出黎咪知係咪一個局囉

隻傻閪咁順攤肯去落左佢？

唔想搏

佢想生多出黎多啲

假撚到

五毛狗樓主 現實肯定係叫雞都唔敢敲門個類

此post已完

Sorry 從來唔需要叫雞
可能我生得算係比較靚仔啦
所以好多女都自動送個閪俾我屌

12週可驗dna，係你咪負責囉
靚女難有

這些機會...

就算係個局都抵撚你死

爸爸! 爸爸!

爸爸! 爸爸!

唔好唔要我!
唔好唔要我呀!

我屌有聲

咁即係點？

起底 BLOCK

成日幻想自己有女 唔辛苦咩？ block

浪費連登帳號
膠post跟一世
每次出新post唔係俾人起底就係冇人睇到

Block

咩關係啊宜家
負乜撚野責任
男女朋友都可以拍下蘿柚走左去啦
何況大家同事咋
利申 絲都係咁話